返工點先可以唔做錯野?

如題
返左一個月多d 仲係成日做錯、做漏野
真係覺得自己好廢

唔做嘢咪唔會做錯嘢

做之前諗下先

慢慢做唔好咁趕

攞張紙抄低自己做錯過啲咩

除非你係老細

多做多錯,少做少錯,唔做就唔錯

將工作左推右卸，唔做唔錯。

出事就上瞞下騙，有錯都當冇錯。

俾人屌就前屈後賴，拉多d人落水陪你認錯。

其實有陣時未必係你錯

係班廢中廢老為左扮有料 點都要捉你錯處

我當年都好糾結依件事
所以全部野都vba解決
一年後做左programmer

我都同你一樣 好大挫敗感

求指教
點用vba解決

唔該巴打
你個名我好有同感

唔識做唔好扮識, 問完上司點做要記低, 唔好問完唔記得又問過, 幾好人比你煩膠死之後都會狂鏟你. D 野唔好收埋係度磨, 易做既野盡快做. D野唔清, 好快會堆到成枱都係又會做錯野.

正如上面巴打講，人地教你第一次就已經要抄低，唔好講完又唔記住，同埋做錯野都要抄低埋，確保自己記得錯過咩

Me too
做會計文員想哭
又要幫手做Admin野 雖然個人唔介意
但係成日做漏 又要跟住程序做

唔該曬巴打
最尾果句講得好中 我就係堆到成日做漏野

唔該巴打
有時抄完都有d細位會miss左
有冇咩方法可以抄得完整d

其實冇ga wor 愈快抄愈好，趁自己記得最多最仔細嗰陣抄

記住世界盃就快開鑼

傳多啲波俾其他部門

真係忙既工無時間抄亦無時間睇
我覺得你有心改善既自然會記得

做得多自然會習慣，講真，係人都會錯.係睇下大錯定小錯.好多事趕起上來，真係會手忙腳亂.錯minor野真係唔緊要，唔駛咁上心比壓力自己

留名學野

啱啊。我返緊份大機構PT（行業唔講）, 咩訊息都要好急好快傳返公司，成日比人話唔check清楚就做，甩甩漏漏。做咗份工成半年，好困惑份工同呢行係咪真係啱自己。。。 我有盡力改善，諗清楚係自己問題，但一急就緊張，就做漏野